

# Лабораторная работа №7

## Рекуррентная нейронная сеть и задача генерации текста

### Как запустить лабораторную работу

1. Перейти на сайт <https://colab.research.google.com>
1. Запустить файл Lab7.ipynb

### Использованные технологии

python, numpy, time, keras

### Что делает программа?

Программа должна сгенирировать текст на основе рекурентной нейронной сети.
Данные: файл с английским текстом.
Для 7 лабораторной работы было принято решение использовать google colab, так как мой старенький компьютер не мог справиться с обучение модели и поэтому google colab стал хорошим способом решения данной лабораторной работы.


**Скрин с результатом**
![alt text](Result.png)


